祖亞寧頓(祖連頓)今晚入到波，請三個兄弟食lunch

祖亞連頓 可以代表我 可以為我大勝韋斯咸
假使可以 場場正選
上場會打交 聖麥士文為我傳中波
入波已是很足夠

多謝Nben

好

多謝健哥

食完之後使唔使投熱血公民

國安法通過咗我唔敢改18了

多謝賓哥

又呢首
悶唔悶啲-.-

驚西 班北佬撚識廣東話

早幾日驚 而家知吹大左

正選冇Matt Ritchie入不倒了

joelinton翼勁撚癲

咁𨶙大隻比人撞一撞就甩

唔算大啦